恒隆商場推外賣自取優惠 送30元電子現金券

恒隆商場推外賣自取優惠 送30元電子現金券

"...旗下七大商場包括銅鑼灣Fashion Walk、旺角雅蘭中心、荷李活商業中心和家樂坊、九龍灣淘大商場、鰂魚涌康怡廣場及山頂廣場，推出外賣自取優惠「外．回家之美食速遞」活動，顧客登入「恒隆優惠網」即可領取30元電子現金券..."

優惠咁吸引，當然要推